{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145819?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아띠랑스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外にはペットと一緒に入室できず、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の利用は制限される場合があります。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客を避けるべきです。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。 入室の際、個別バーベキュー炭とグリルの利用が可能で、提供時間は17:00から20:00までです。 現地で決済が可能で、客室内にIPTVとWiFiが提供されます。 ペンションにはプールもあり、利用時間は11:00から18:00までです。 水着、コットンショートパンツ、ノースリーブTシャツまでのみ許可され、大型チューブ、イルカ、ボートは使用できません。 大人のプールの深さは1.7mで、児童プールの深さは0.9mです。 パラソルも備えられており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数が変更される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外にはペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の利用は制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒などは制約がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客を避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "二重予約が起こった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭とグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "入室の際、個別バーベキュー炭とグリルの利用が可能で、提供時間は17:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "現地で決済はできますか？",
            "answer": "現地で決済が可能で、客室内にIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションにはプールもあり、利用時間は11:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "水着、コットンショートパンツ、ノースリーブTシャツまでのみ許可され、大型チューブ、イルカ、ボートは使用できません。"
        },
        {
            "question": "大人のプールと児童プールの深さはどれくらいですか？",
            "answer": "大人のプールの深さは1.7mで、児童プールの深さは0.9mです。"
        },
        {
            "question": "プールサイドにパラソルはありますか？",
            "answer": "パラソルも備えられており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 766
    }
}